{
  "questions": [
    {
      "question": "Qual a cor da cueca do Superman?",
      "answers": ["Azul", "Vermelho", "Amarelo", "Branco"],
      "correctAnswer": "b"
    },
    {
      "question": "Qual desses não é um poder do Hulk?",
      "answers": [
        "Super Força",
        "Regeneração",
        "Palmas trovejantes",
        "Super Velocidade"
      ],
      "correctAnswer": "d"
    },
    {
      "question": "Thor e Capitão América são de que grupo?",
      "answers": ["Os Vingativos", "Liga da Justiça", "X-Men", "Os Vingadores"],
      "correctAnswer": "d"
    },
    {
      "question": "Qual desses não é um inimigo do Batman?",
      "answers": ["Era Venenosa", "Asa Noturna", "Coringa", "Mulher-gato"],
      "correctAnswer": "b"
    },
    {
      "question": "Qual o verdadeiro nome do Capitão América",
      "answers": [
        "Steve Stranger",
        "Roger Stark",
        "Steve Rogers",
        "Tony Stark"
      ],
      "correctAnswer": "c"
    },
    {
      "question": "Qual o nome do martelo de Thor?",
      "answers": ["Vanir", "Mjolnir", "Asgard", "Odin"],
      "correctAnswer": "b"
    },
    {
      "question": "Qual o material do escudo do Capitão América",
      "answers": ["Adamantium", "Promécio", "Carbonádio", "Vibranium"],
      "correctAnswer": "d"
    },
    {
      "question": "Antes de se tornar Vision, qual era o nome do modormo IA do Homem de Ferro",
      "answers": ["JARVIS", "ALFRED", "JEFREY", "HOMER"],
      "correctAnswer": "a"
    },
    {
      "question": "Qual a especialização médica do Doctor Strange",
      "answers": [
        "Neurocirurgião",
        "Cirurgião Plástico",
        "Cirurgião cardiológico",
        "Cirurgião de trauma"
      ],
      "correctAnswer": "a"
    },
    {
      "question": "Quem matos os pais de Tony Stark?",
      "answers": [
        "Chicote Negro",
        "Soldado Invernal",
        "Loki",
        "Capitão América"
      ],
      "correctAnswer": "b"
    },
    {
      "question": "",
      "answers": ["", "", "", ""],
      "correctAnswer": "a"
    }
  ]
}
